{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045844",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 THE뷰펜션"
    },
    "text": "ペンションの前の眺めは爽やかに広がる清風湖のビューで、裏側は錦繍山が屏風のように囲まれているところです。愛する家族と一緒に美しい自然の中で思う存分ヒーリングしてください。入室/退室の際、チェックイン/チェックアウトの確認を受けてください。チェックアウトの際は10分前にご連絡ください。22時以降に入室する場合、ペンションに事前にご連絡ください。一軒家の客室は客室禁煙です。炭火バーベキューの利用時間は15:00~21:00で、炭火を利用する場合、4人基準で20,000ウォンが追加され、予約は19:00まで可能です。ブルモンは価格が10,000ウォンです。ペット同伴可能であり、門とフェンスが設置されています。ペット同伴の場合は、器物破損および寝具汚染、家具毀損時に弁償してください。室内での大小便ができない場合、入場は不可で、10kg以下の2匹まで同伴可能です。寝室には入らず、屋外のリビングルームでのみ入場可能で、違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。ペット同伴の際は、体重と動物数を事前に通知しなければなりません。アメニティとしては茶碗があり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような眺めがありますか？",
            "answer": "ペンションの前の眺めは清風湖のビューで、裏側は錦繍山が屏風のように囲まれています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン/チェックアウトの際、入室/退室の確認を受けてください。チェックアウトの際は10分前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "一軒家の客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭火バーベキューの利用時間は15:00~21:00です。予約は19:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には、4人基準で20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能です。ただし、器物破損や寝具汚染、家具毀損時には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "室内でのペットの大小便はできません。また、10kg以下の2匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは寝室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは寝室には入ることができず、屋外のリビングルームでのみ入場可能です。違反した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際、何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "ペット同伴の際は、事前に体重と動物数を通知してください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "提供されているアメニティには茶碗があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 458
    }
}